黃藍餐廳list 定deadline

依家好多藍店 因為生意差 都走去扮黃 搞到手足都混淆曬
場活動都黎都第四個月 要表態都表態曬
（最多可以憑店之前喺ig fb嘅post去再加去黃店list到）
所以定條死線 再總合返個表 等大家唔洗再估估下
P牌仔既一個小小建議

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有新出路, 對準政權
更細更分散嘅攻擊

睇落去啲留言有講點做
旺旺, 青島, 獅球嘜

自推下先 1/10

屌 唔記得p牌仔推唔郁

P牌仔冇地位

我都係行埋一邊打飛機算